警吿中國咪再用十三億中國人大我地，你地只得九千萬黨員，係香港人口 13.3 倍，輸出革命中共必亡

警吿中國咪再用十三億中國人大我地，你地只得九千萬黨員，係香港人口 13.3 倍，輸出革命中共必亡

講真九千萬都係假數據
根本逼尻人話係

應該有十分九五都唔係忠心，為咗撈油水

各位留意中國人是怎麼的一個存在，當年兩百萬人口的滿洲族攻打人口2億的明朝，當中男性人口比盡100萬，當你全男皆兵，你攻佔一個城市都要起碼駐軍數千，一直打落南方，仲有兵員折損，你100萬男性根本不夠用! 其實中國人就係勝利球迷，邊個贏就跟邊個，因為冇死啊，唔會輸啊，後來的補充兵力根本就係漢族兵員，係一班買清朝贏嘅漢奸。

時移世易，中國人還是中國人，當年的滿洲族和明朝漢族的比例是 200萬除2億= 0.01

今天香港同共區人口比例是700萬除14億=0.05

你覺得你會輸?你嘅贏面其實仲大過滿洲族! 滿洲族做到嘅嘢你都做得到，滿洲贏了就正名入正史為清朝，你贏了你就成立一個民主共和國，入主正史。

不要忘記當年日本皇軍屠村，往往是幾十個日本兵就能殺一條幾百人的農村，村民就像羊一樣排著被殺，如果全村男女一人一把菜刀，就算你死一半來滅日本兵，你都有賺，因為你仲有一半人口，而不是全村滅，但是他們不會，因為他們就是這樣一個存在。他們貪生怕死，好死不如歹活。當然，現在不是要滅村，只是要為他們帶來自由。

連NBA都抵制不了的民族，你覺得他們能有什麼作為?他們為什麼會投訴歐美香港政府而不敢投訴共產黨?因為他們貪生怕死，歐美香港有民主自由，任你詆毀，但係共產黨就不同了。

各位不要怕，歷史由你創造。